[家變] 如果發現老母做左人地2奶

我自己就單親家庭既 半年前老母同個男人行得好埋
我亦唔反對有新老豆 但近幾個月開始聽到d唔係咁好既野
一開始我聽到佢有仔女 咁我就以為佢都係單親啦 冇所謂
但愈聽愈多 發現佢仲有老婆 而我老母都知
甚至連我呀婆都知 所有人都好似睇唔到佢地一齊左咁
個男人表面上好好 好努力追我老母 而我當初都好滿意呢個男人
但我估唔到佢背景原來係咁多野係我唔知
而我老母到目前為止都冇同我講過一粒字有關於個男人
只係叫我叫佢做叔叔

我仲係學生 就畢業 未搵到第一份糧 唔敢問老母怕家變
各位巴打我應該點做
個男人差唔多1個月就上黎我屋企1個星期 屋企細 我唔想知2個加埋成百歲係間房到做咩

FYI: 老豆老母岩岩分開冇耐 老母開始識跟人周圍去玩 當初有男人話包佢做2奶 我老母都say no 我真係好感動
我好難想像今次老母竟然會咁做
利伸： 老母好搵得錢 根本唔需要比任何人包起2奶

你呀媽搵到錢養到你
佢又自願做人二奶
咁關你咩事

係咪女人都想要 被人愛既感覺

幾廿歲人都唔撚化既

我真係接受唔到有個咁既老母
我日日係屋企都黑哂面 好撚想喊出黎

連登仔就最憎第三者 咁樣既愛 唔要就把撚啦

以不變應萬變

我怕我頂唔順 我而加日日都屈住呢個問題好辛苦

接受唔到咪唔好接受囉
你呀媽又冇逼你叫佢老豆

我係一個好開放既人 但我老母而加做人2奶 條氣邊到順
如果條仔真係普通單親家庭男人 我唔會介意叫老豆 再認埋多個妹

搵到錢咪當佢叫鴨囉

係愛呀哈利

食人妻 正

叫鴨都還好 而加玩真感情

調查下呀媽同個男人點識 既然你話呀媽搵得到錢既 咁會唔會個男人想埋身借伯母賺番筆呢

I know that feel

應該就唔會話要錢 條仔有車有樓
我老母同條仔係咩 中小學聚會識 你話幾耐之前

咁撚老

家門不幸囉

巴打都經歷過？

係
重點係我唔敢問

佢上你阿媽，你上返佢個女以牙還牙

佢開心咪得囉
你講到你老母咁有錢
可能佢都係想搵個人陪下姐
最緊要係仲錫你咪得囉

萬一你做兵，你老母睇怕一樣阻止唔到。勸你都係睇開啲啦

屌 樓主個case同我好撚似
呢幾年老母成日帶個男人番屋企
言談間知道個男人有仔女有埋孫
老母又係叫我稱呼佢做「叔叔」
「叔叔」又會成日比錢我洗
對我地幾好係真
不過我始終開唔到口問老母同叔叔咩關係 係咪做人二奶

香港定律： 每個床下都有個社工係到

你都岩
只係我過唔到自己心理關口

大家都成年人喇

大人既事交番俾佢地自己解決喇

證明你老母仲有市場
你應該開心先係

正常有家室男人點可以一個月有四分一時間唔番屋企

睇到你話老母搵到錢就有個想法:
可能佢係當打份工送下外賣 佢老婆仔女都知

完全一樣

我老母一直都好多人追 但又唔係好靚

我都覺呀 佢可以完全斯唔洗理d仔女老婆 成日搵我老母

樓主男定女

男

感情事好難講對與錯，你唔支持都平常心對待就ok.

我老母都係 不過佢地好少見
個男人有仔女 廿幾歲既有 幾歲既都有
我老母叫我嗌佢做叔叔
有時佢地傾電話 叔叔成日好關心我
想同我傾電話
不過我老母有好坦白同我講
老豆對佢唔好 維持左呢個家廿幾年都係因為有我係到 如果唔係一早走左 佢好想我支持佢
咁其實諗深一層 如果老母開心 咩都係值得
愛係冇分對錯 巴打你向好果方面諗下
其實只要佢開心 作為仔女應該鄧佢開心先係

中小學...即係識咗好耐，可能係大家的初戀etc
重拾愛火...呢d真係好難甩，唯有咁，看開d
呢個係你母親的決定，佢自己要承擔決定帶來的後果。

我表姐都係咁 做緊人二奶
個男人個老婆唔肯離婚
之前表姐帶佢黎同班親戚食飯大家都勁尷尬
不過佢好愛個男人 可以點 由得佢

巴打你以後要接受有人要屌你老母喇

岩呀
屋細真係惡頂

就係唔想老母比人千夫所指

我老母已經帶埋佢過年周圍去
我都唔知d人用咩目光睇我老母

但我個個唔見就煲電話粥 一見就成個星期
你老母有同你講叫好 我老母一粒字都冇提過
而加做左個心理關口比我
我都想老母開心 但我唔想老母就咁行錯路

先下手為強 搞大你阿媽個肚

你講得兩個人加埋成百歲，
即係佢地都有四五十歲，人到左呢個年紀，
都仍然決定咁做，
你估佢地唔知道有咩後果，
會發咩野事咩？

你覺得好大件事，
其實喺佢地眼中你認為重要咩？

學激戰張家輝話齋"唔重要啦！～"

你話怕人指指點點，
係你阿媽怕定你怕先？
你如果真係愛你阿媽，
你只需要同佢講，佢認為開心就支持佢就夠架啦

呢位師兄就講得岩喇

會上A1